50蚊買個閪茶，不如買個飯加杯凍奶茶

如題

你會唔會特登去試屎水嘅味道

50蚊可以食到5個頹飯了

我直接買支奶黎飲唔好

屌係4個

家陣仲邊有10 頹飯

緊係
多咁多chemical 勁抵

［港豬冇所謂］上海市對喜茶等茶飲品測試結果：平均一杯等於約2.5碗飯，高反式脂肪，高咖啡因，用奶疑似係奶精

12.5一個飯 真係頹得好緊要喎

以前食cityu 頹飯
一片餐肉 加隻蛋 加一堆飯仲有兩滴鼓油 12蚊
仲唔俾我撈汁，我食咗1/3 頂唔順淨白飯放棄咗

錢都算
仲要排幾個鐘 on99

屌 頭先即刻去買左杯飲
D奶真係同平時飲到個D好唔同
好飲到痴撚線
飲完人都生好似昇華左去另一個階段咁
班話屎仔既傻仔一定係自己未試過/買唔起

Lunch都唔撚食 為乜

推

閣下形容出黎似監倉伙食多過canteen頹飯

我當下食完個心情就同監躉一樣

用元素整出黎實好味㗎

我飲過兩次喜茶
係正嘅
不過無飲凍奶茶果種快感

屎都好飲

貪得意陪人飲
其實大大杯果啲都麻麻地

未試就知屎水

一睇就知垃圾..
你會唔會放垃圾係口呀

你飲過就知 真係好撚好飲 包值回票價

又有排on9排緊

直播

係上面飲過

我覺得許留山仲正

負皮00後？

你都on撚鳩

再推

化學野 。
我唔明點解咁多人去飲。
其實係咪加左d令人上癮者的成份？

唔見左#2

隊返個椰青仲正

正呀